从六四到香港：三语名人名言画册，在墙内发布

四张背景图片说明：天安门被屠者、维吾尔集中营、岑敖晖被捕、维权律师出狱回家。满文版由我翻译。